% !TEX program = xelatex

%
%	Verze šablony: 5.1
%	Datum verze: 1. 6. 2019
%
\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{CMU Serif}
\usepackage[german,czech]{babel}
\usepackage{csquotes}
\MakeOuterQuote{"}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{longtable}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{gnuplottex}
\usepackage{float}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{footnote}
\usepackage{icomma}
\usepackage{xfrac}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[multiple]{footmisc} % po vložení \label do \footnote lze dodat poznámku pod čarou pomocí \footref FUNGUJE JEN NA STEJNÉ STRÁNCE

\setcounter{secnumdepth}{-2} % odstraní číslování nadpisů

\usepackage{etoolbox}
\preto\tabular{\shorthandoff{-}} % vyřeší problémy se spojovníkem v příkazech



% plovoucí prostředí pro grafy
\newfloat{graph}{Hn}{grp}
\floatname{graph}{Graf}

% plovoucí prostředí pro tabulky
\floatstyle{plaintop}
\restylefloat{table}
\floatname{table}{Tabulka}


\renewcommand{\U}[1]{{\ \rm #1}} % sazba jednotek
\newcommand{\EU}[2]{\E{#1}\U{#2}} % sazba exponentu a jednotek jednotek
\newcommand{\vel}[2]{$#1$ & #2 \\} % osazení pro zavedené veličiny
\newcommand{\zadref}[1]{(\zadani\ \ref{#1})} % odkaz na úkol ze zadání
\newcommand{\tabref}[1]{(\tablename\ \ref{#1})}% odkaz na tabulku
\newcommand{\tabeol}{\\\hline} % zakončení řádku v tabulce (včetně čáry na řádku)

\bibliography{literatura}
\input{slovnik} % explicitní slovník slov, která se mají zalamovat na konci řádku ( nejnovější verze vždy na https://gitlab.com/skolar/slovnik.git )

\begin{document}

	% do nadřazené složky vložte PDF soubor titulní stránky nebo následující řádek zakomentujte
	\includepdf{../titulka.pdf}
	
	% do níže includovaných souborů pište jednotilvé části
	\input{zadani}
	\input{teorie}
	\input{vysledky_mereni}
	\input{zaver}
	\input{literatura}
	
\end{document}
